[求秒] [估人物] 非洲女人去落仔

頭3個回覆估中我去食屎！

洛克人

去食屎喇樓主

屎好唔好味啊？ 你終於可講難食過屎啦

計埋#1都係3個內，今獲你真係兜唔到

樓主預備拍片表演

幾時有話拍片擺上嚟呀

錯呀！

你答案好唔過呢個你全家俾狗屌

你答案係咩

樓主唸緊答案？

非洲雞

唔推唔得

答案呢屌你老母

衝出黎柒為乜

留名睇食屎

既然係咁
我唯有估
樓主老母